# Split

Реализуйте функцию `Split(string, delimiter)`, которая разбивает строку `string` на подстроки по заданному разделителю `delimiter`. Например,

```cpp
Split("just a test", " ") = {"just", "a", "test"}
```

Обратите внимание, что функция должна корректно обрабатывать случаи, когда два разделителя следуют подряд --- в этом случае
в ответ в этом месте пойдет пустая строка.

## Примечания

* Постарайтесь не использовать строку-накопитель в решении. Вместо этого используйте методы
[find](http://www.cplusplus.com/reference/string/string/find/) и [substr](http://www.cplusplus.com/reference/string/string/substr/).

* Обратите внимание, на специальную константу `std::string::npos`. Как она используется?
